0.12.2 Beta 版本的变更    2015-08-14

- 特性：禁止蜘蛛爬虫请求页面

- 修正：完善了服务端和客户端安装


0.11.2 Beta 版本的变更    2015-08-08

- 修正：完善了服务端和客户端安装


0.10.2 Beta 版本的变更    2015-05-28

- 特性：一行命令安装客户端
- 特性：一行命令安装服务端


0.9.2 Beta 版本的变更    2015-05-20

- 特性：增加月使用流量统计
- 特性：改进了客户端安装过程

- 修正：当 SWAP 关掉时无法上报状态
- 修正：流量和 IO 数据更精确


0.7.2 Beta 版本的变更    2015-04-30

- 特性：ssl 支持
- 特性：client 自动选择 http 和 https
- 特性：每分钟自动刷新页面
- 特性：每天检查是否有新版本
- 特性：磁盘和网络 IO 使用浮点数
- 特性：如果有 x-real-ip 则用来做节点 IP

- 修正: 某些发行版 32/64 位获取错误
- 修正: 某些发行版系统版本获取错误
- 修正: 请求内容不正确时返回错误
- 修正：优化客户端安装说明


0.5.2 Beta 版本的变更   2015-04-11

- 第一个公开版本
